# Introduction à HTML 5 2/3: HTML : éléments de base du HTML

1. Base et structure d'une page web : le HTML
2. **HTML : éléments de base du HTML**
3. HTML : mise en forme et structures avancées

[![Vidéo 2 B4-M4-S1 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B4-M4-S1-video3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B4-M4-S1-video3.mp4	)


